師奶：班賓賓都唔去拜山，點解要俾清明假佢放？

下周四就是清明節，不少人都會趁假期一家大小祭祖。有僱主前日於網上呻，直指香港法例過時，指清明節是給人去掃墓，「點解啲外傭又有得放假去開p，她們沒什麼墓可掃 」，隨即吸引網民留言，批評僱主不近人情 。

有僱主前日於Facebook群組「香港外傭僱主關注組」發文，指不明白外傭在港也沒有墓可掃，為何仍可在清明節假期當日放假，讓外傭們有時間舉行派對，「僱主要拜山啲幼兒點搞，有人會帶埋去，但我不會 」。

全文：

不少網民都認為該名僱主太刻薄，指清明節是法定假期，不應剝削，「帶住個B去拜山啦，畀先人見下後繼有人 ，都係一種告慰黎架。賓賓唔拜山又如何？我夠唔信耶穌咯，唔通聖誕假都唔可以唞？」、「你理得佢有冇山拜，係法定假期就要俾人放，咁都要計較，呢啲顧主真係好極有限。如果冇山拜就唔可以放假，咁好多人都唔應該放啦」。

我星期日係屋企hea 唔出街玩
係唔係應該取消放假去番工

端午唔去龍船跳河
佛誕唔去佛堂唔好放
復活節唔識復活都唔比放

係咪飲鉛水飲得太撚多 點解好似冇腦咁

班師奶又唔係耶撚
放乜鬼復活節聖誕節假

呢個社會真係好多人以為個世界圍住自己轉....

啲賓賓奴隸黎架咋

奴隸唔圍住主人轉做乜？

香港人咪又係奴隸

你都係奴隸嚟咋以為自己邊個
記得一陣幫你老細煮定午餐

咁又係...唔怪得越黎越多香港人要圍住d大陸人轉啦....

On9

諗法正確

你又知你工人唔念舊？可能您全家死撚晒之後得返個工人裝香咋

會約舊工人去拜婆婆

有啲僱主真係好撚狗賤
淨係識攞盡著數揸乾揸淨
俾最低四千幾蚊
屌

應該剩係菲妹唔比放

完約就唔好續臭賓

國恥

我屌，禁撚左正評

返工屌老細刻薄, 放工自己仲刻薄過老細,

唔怪得外國年假最少有成21,22日, 香港仲有閪工放得7日
香港人

班師奶平時係公司做慣食物鏈最低層
返到屋企有個工人比佢使仲唔使到盡

華人基因從來唔存在人權兩隻字

咁你耶穌受難節係咪會釘十字架先？

法定假期都係搵個理由放 你唔鍾意人放清明咪搵其他時間放番足俾人

操你媽 咱們中國人 放什麼聖誕節復活節西方鬼節日

香港人出名刻薄

你夠唔信耶穌喇 你又放聖誕 復活節

你啲低端五毛連假日都要開工

佢又真係問得出

話時話賓賓好鍾意燒嘢食同行山，有時見啲賓賓行山技術幾勁，可能係家鄉訓練有素

盂蘭節整個假俾你好冇

咁唔通唔係耶撚唔準放聖誕呀

唔怪得全職師奶放既假仲多過特殊學校

班港豬金十月一號都唔去慶祝國慶，點解要放佢假？
唔配做中國人tim

正日拜山先准放假! 提早拜山嗰啲人, 清明節應該要返工囉

LM

No problem. ........will come

五毛dewi👾

啲幼兒點搞？

個仔係你哋又唔係個賓妹嘅

自己攪唔掂就唔撚好學人生囉

家下啲廢柴就係咁，又要學人生，又懶得教，搞到周街都係大聲公同金山馬騮，丁點禮貌都唔撚識，煩撚住晒

復活節你唔復活洗乜放假

你咪五毛

啱

咁係咪要跟返菲律賓假放返比人先

人地法定假實多過香港

俾個賓賓熟習定下年清明拜佢 咁咪工作既一部份囉

唔信佛唔駛放佛誕
唔信耶蘇唔駛放聖誕